Napravo je skříň, televize a magnitofon. Naprovo také je stůl. Na stole stoí kvetiny. Nalevo je postel. Na stěně vísí obraz. Uprostřed je křeslo, v kterem sedí muž. Vpředu je muž, kteri sedí u stolu. Na stole je ubrus a taliře. Muž čte noviny. Nahoře vísí lampa. V pokojí je okno. To je velký, hezký pokoj.
